
Эй! Не надо меня выдавать за того, кем я не являюсь вовсе
Ведь, если вас оглядеть со сторон, то будто бы «лают овцы»
Я хочу свободно летать, но передо мной пылают кольца
Люди покидают мой зал, но я издать попытаюсь вновь залп!
Да такой, что ваших пару обойм накроет он с головой
От пробоин судно мое не потонет, но я в хопе не ради воин!
В принципе горем не обливаюсь, коль на прилавках моих дисков не море
Риге не больно! Спрячь свои девять патронов — от них даже fifty не помер!
Рвутся нервы, но нет не свяжешь как полиестеровый пуловер их
В рукаве не спрячешься, ты гладиатор и тигры прут на арену
Ну как нах по углам, как муха от паука! Не надо тут действовать
Наугад, чтоб понять, что мы песнями вам надавали слегка по зубам!
И даже если все повернутся спиною
Мы будем бомбить, пока бьётся пульс,
Ведь надо же успех потянуть за собою
Любыми средствами и льются слёзы пусть!
На вашем месте я бы раскрыл все пароли,
Ведь наши песни вы поёте наизусть
Production edz'a и zenabi на фоне
И башни снесены этим полётом чувств!
